[運動繼續]做文宣，大遊行

區議會得勝只係一小步
但我地要既唔止黎樣

所以繼續做文宣 對準五大訴求
我地要政府回應既係五大訴求
我地要既係
撤回惡法 撤回暴動定性 釋放所有義士 成立獨立調查委員會 同埋真普選
未做齊以上五樣野 我地都唔會收手

所以要脇住區選一役 黎一場大遊行
話比柒婆聽 我地無忘初心
堅持五大訴求 缺一不可

推

有講民陣！

各位前排有人幫我地清潔
我地又可以貼新文宣上去

繼續做文宣 實現五大訴求